嘩 屌你老母獌同賤種熱真係fd底

打撚埋mma

利迷又出黎怨

駁吾刀

仲要唔foul

樓主痢狗

負皮完唔敢出聲